屌 我隻狗無啦啦嘔

我隻奇怪唐狗黎
食豬牛羊會肚痾

之後呢半年都係 完全無先兆地會嘔到仆街
嘔前好活潑
嘔後都好活潑
有無人知點解

隻衰妹

個樣好可憐,係咪你虐待佢吖

嘔咩先

黃色 似膽汁既野
頭先睇有d似膠既野
但屋企又無膠比佢咬左

天生bitch face

啲汁水有無毛
我隻狗腸胃差 食肥少少都嘔

無毛喎又
好撚怪

我隻狗之前都試過食錯野，食過燈泡、廁所擦毛、膠同頭髮，之後嘔過一排，唔食錯野就無事，所以你隻狗嘔應該無咩事嘅

燈泡

我隻狗試過屋企人唔記得左餵佢一餐 隔太耐無食野嘔黃色野
係咪因爲隔太耐先食野？
Btw 好得意

唔知貓同狗一唔一樣
我隻貓呢幾日係咁嘔黃水
帶去睇醫生話佢有異物塞住喺腸
要開刀攞返出黎
有時佢地吞左落肚會嘔得返 有時唔得
醫生話遲多幾日可能條腸會壞死
你最好都係帶隻狗去睇睇

大佬 樓主講緊係半年
點解樓主仲唔帶佢睇獸醫

係囉 我都唔明

好可愛

我個隻腸胃又係唔好
你餓佢2餐先 淨係比水佢飲
睇佢仲有冇嘔 或者唔舒服
如果再keep住嘔就睇醫生

我隻衰仔餓我制都會咁

睇過啦
醫生都唔明乜事

食生肉?

無食呀